唔理做咩都好 請保護自己

首先前線手足無論做咩都好
我哋一班冷氣軍師都無條件支持
但請做足安全措施
包實啲自己
冇人地方先好換衫
留言有冇記者影住 特別cctvb
你哋係稀有資源 請特別小心
商場活動 都係
今日好多人口罩都冇個
俾人影晒
下次唔好啦
記得最好安全措施
咁樣俾人啦 好唔帶
得口罩已經好唔夠
連口罩都冇 我真係唔知點
唯有 燒衫 換鞋 剪髮

總之 大家千祈要 小心 小心 小心

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

真係一個也不能少啦

五大訴求 1/10

缺一不可 2/10

兄弟爬山 3/10

各自努力 4/10

不分化 5/10

不割蓆 6/10

不督灰

齊上齊落 8/10

光復香港

時代革命

煲底見

啱，今日CCTVB影哂

見到真係好擔心

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰